【韋舒亞返生】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1 左

手足早晨

雲加

冇死過

其實假設xhaka同牛奶都守紀律既話
牛奶+藍斯會唔會好用過xhaka+藍斯？

1:0 即係西波啦

Yes

假設雙契唔傷唔上腦唔扭計
一定好勁

假設雲加躝，阿狗都好勁

有無手足講下幼幼們表現如何

mark 低晒成班琴晚冇睇嘅假阿
send 咗個 list 比雲加做嘢

全部 out of position
沉到爆
nelson 同阿叔一人自爆一次都係輸得嘅

我地迷禾又贏啦

假設禾仔每次落場前 都有部咖啡機
假設呢個世界無2，3月

xhaka勁在長傳遠射
牛奶就玩彈彈波小組入攝
功能上牛奶更貼近隊波想要既踢法
但xhaka係攻唔入既時候就可以靠佢食糊

已經冇左星期二，唔差在冇左2月

3個出哂咪得
出少d黑b 義和比

好彩有ching入波

禾清派iphone x

牛奶一放前就會鳩衝

基佬仲未入到第100粒

Tonight marks the first time that @JackWilshere has completed 90 minutes for Arsenal since 23rd September 2014 (vs Southampton).

幾時同我藍4141

迷牛

又到廢青時間,King樓/女/股

OK

雲爺爺巧重視黑b同養和b架
特登出黎係前線做掃盪
入波？不了

都唔明D阿狗,贏左波仲有乜好KING

抽左6060未牙

抽左啦,一手黨

吊你1手

拖丹應該就人炒了
過黎阿狗

你孖爆到最尾咪又係派得一手

揾左老豆抽50手

RICH

大地主

Ching睇睇醫生好喎...

dls 尋日唔記得入錢落口，唔夠錢

講笑 5手姐
點抽都係派一手比你或者無

現金白表仲黎得切

$6030一手

吊禾抽左20手

超購幾萬倍,到最尾咪又係得一手
玩下手上市穿埋招股價

都係上市即放架啦，唔輸得幾多

捉你地全部抽唔到

偽泰叔好波

今日生日願望

生日快樂
BTW 吊你黑心鬼

返生（笑）
屈到巴塞機先講啦

巴塞淆底 唔敢同我廠對戰 避走歐聯

鍠疤拜都怕左爺爺，避走歐聯

強隊全部羸晒

正路野

希望爺爺唔好贏隻league cup 好核突呀

(笑）

中牛波都小勝，係得廢隊贏唔到

阿仙奴為左唔好俾韋舒亞見光死專登打歐霸避強隊

疤狗返生啦

好彩今年唔使對疤

瞓咗無睇 有冇手足總結下尋晚踢成點?

牛奶好生 山狗好鳩 禾仔入波 基佬射極唔入

繼續留下言Pro Club招生
有意fifa18換隊既 tg: offrosicky

你個TG同league名令真阿狗完全唔想入

琴晚睇完場波之後發夢見到牛奶續約
迷奶迷到日有所思夜有所夢

除左奶其他都踢到舊屎咁

今日D內房股,FAT FAT了

ching你呢個月fatfat 啦

唔夠俾首期

請食飯

你賺得仲多啦

禾一早清左倉喇

2777跌

你賺夠上左岸啦

1638, 535升到PK

竟然 我睇好呢假田

我覺得係應該太子, 藍斯, 夏卡一齊出,
艾蘭尼就係夏卡同藍斯既替補, 佢B2B又得, 留喺後面執屎又得

太子本身係play maker, 藍斯B2B/hole player ,夏卡係build up (企後場分波+防守)
還掂山齊士同奧燒都走, 前面其實可以係基奧特/韋帝+拿卡+養和B/Nelson

不過個感覺就會變到好似11-12咁, D人夾得唔錯又彈彈波,但係冇世界級既球員
成日失分俾中下游, 大戰唔夠踢然後早早爭前4

sor, 唔小心KING左波

自己開個PO傾波啦

和解, KING返樓OK?

12-13好似先係彈彈波
11-12係仆街仔一個carry

我認同，
三個一齊出係可以，
最好4-3-3添，中場3個啱Q哂數，希望爺爺間中轉下陣試下

OK FD返

Ozil點算

走啦臭燒

Cech
Mustafi Koscielny Monreal
Bellerin Xhaka Wilshere Kolasinac
Ozil Ramsey
Lacazette

太子+臭燒,要幾多個波先夠踢

12-13係咪禾仔踢得最好個季？

性感中場
放兩條黑腸撞到阿狗暈

自從話想打正前就麻麻地

呢條中場線無人識防守

Nelson 同niles陳日打成點

rubbish

屌你老尾 fifa18 ut 藍斯殺卡閃金都無得普金 殺卡仲要跌到得82

點解會係藍斯攻中，牛奶防中

睇精華，1:28glo 球窩利又幾靚

屌 兩個都unrare?

差D運仔,有D似利個CAN球VOLLEY

係咪牛奶靚傳黎

聽講全場踢得最垃圾果兩個助攻同入波

1.藍斯打中場中每分鐘都係殺上去咁滯，睇佢對車仔過人能力真係好過山神,不如打前多d攻門;
2.韋舒亞懂得掌握時間後上同埋同Xhaka中場輪流用波,防務基本上兩個只需要逼搶下已足夠，後面果3個已經好穩陣。

基佬兩球中柱都好靚，入咗真係又排J

d 手足小心d 講野

贏隊垃圾1:0就係度打曬J

所以我唔KING波了

贏唔打得，輸又唔打得 禁慾牙

唐狗好撚勁囉=＿=

戒左j一個月了

認真講，唐狗幾個球員個人技術好過我廠部分球員，唔開名

收到風你上次去佐飛田

好過某隊出局

兩個月前啦

留力聯賽牙

cap左圖，轉頭比6c睇決定寄唔寄信

你個id fail

照炒熱狗個陣

ramsey>alli

廢蛇打咗比電叻叫佢比吓面唔好大炒咋

關廢🐍咩事？

費sir始終敵不過雲加

呢句真，比藍斯長期嚮前面，入球唔會少過林伯特😂

藍斯真係要打前 佢無打後一格的意識 你點放佢都走上去

把握力差左

3421既2用哂雙契就岩

.......................

會唔會一齊衝上上

山狗同臭燒可以躝

咁我燒呢 屌你呀

藍斯+太子

臭燒迷雲黨重要成員

佢似車場波多d扭就有佢作用，佢果球單刀真係經典，唔入真係可惜，希望重演多N次

係迷雲就簽左新約支持雲加啦
得個講字

嫌周薪太高唔簽住呀 等爺爺組完軍再按情況降薪

篇文夠長就得啦

好似人工問題 傾傾下冇傾

同好
一月買Nzozi/Gueye等等硬淨中場拍Xhaka，後上英超不是夢

佢場場都有咁水準就好啦
有山搞到佢冇咁自由 個個都佔中
Btw 拿卡同山試下一齊出啦屌

呢個真，你玩fm買個防中阿狗真係爭冠

不要再FF雲狗會買人了,Lemar刀吾會買到牙
刀系king番樓同囡囡算喇清

fm阿狗使撚買防中

w14 d把握力

睇精華，glo果球倒掛中楣

the performance…
I would agree with you, I believe that we started well and in the first 25 minutes had a good pace in our game and good flow and slowly lost a bit our cohesion and our speed in our passing and decreased our level and after that I think we did the job even if we had not anymore the style we want to play and the flair to kill the game off.

on his relationship with Sir Alex…
I invited him tonight, you know! Sport is good for that. You fight against each other and with respect.

on whether he misses him from the Premier League…
I think he was a big personality in the Premier League of course, but I still meet him sometimes in the European meetings.

on whether Darren is a chip off the old block…
Oh yeah, yeah, yeah, yeah, yeah, oh sorry yes.

on Theo Walcott’s injury…
He had a kick behind his knee at half-time and in the second half he got another kick. I don’t think it’s big, it looks to me a kick - not more than that.

on giving Alexis 90 minutes…
For me he needs competition and that’s why I left him on the pitch as well.

on whether Alexis will be ready for Monday night…
Yes, he should be ready now.

on Doncaster Rovers…
I would say that they played well, very well and that has changed in the lower divisions now, first of all everybody is super fit. They had absolute total fitness, they were well organised, they came they gave us a tough time, they never have shown any weakness mentally, they kept going until the end - they could have scored a goal as well. I must say I was surprised by their quality and their level, so they shouldn’t be too concerned to stay in the league. I think they need to adapt because they just came up, but they have enough to stay in the league for me.

on Calum Chambers…
Chambers is injured again on the hip, yes.

單刀

刀系吾講了，要收6c信就吾巧

99lin + 埃及仔夠做啦

勁到

代答：全靠禾仔靚走位先有呢d 威脅單刀咋

chambers

仲有球窄角度窩利，可惜中網側

蝗豬左比貝迪斯

賣唔晒飛仲要半夜西波先請費sir

山狗球助攻

超級大傻仔

山狗去死啦屌佢老母

自動導航

戴倫費格遜：雲加幫費Sir拎波飛

【體育】前曼聯領隊費格遜和阿仙奴老帥雲加，一向在球場上鬥過你死我活，私底下其實互相尊重；雲加最近就為費Sir張羅門票，好讓他可以現場支持愛兒。

費格遜（Sir Alex Ferguson）退休後樂得逍遙，時而入場觀看曼聯比賽，時而親身支持兒子戴倫費格遜（Darren Ferguson）帶領的唐卡士打。這支英甲球隊在周三英聯盃第3圈作客阿仙奴，大戰當前，費Sir當然想看看愛兒能否爆冷成功越級挑戰英超勁旅。

今戰面對父親的老對手雲加，45歲的戴倫費格遜表示：「我知道他們有過不少爭吵，其實交情很好，非常尊重對方。周三球賽的門票，就是雲加為我父親取得的。雲加是一位偉大的領隊，有著輝煌的領軍生涯，跟他作戰對我來說是一次很好的經驗。」

戴倫費格遜的執教生涯多在低組別球隊，和擁有多個英超及歐聯冠軍的父親差天共地，他坦言殺入英超是最大的心願，但從來不會比較兩父子的事業：「父親最常給我的建議，就是永遠不要當領隊，但我不認同。我永遠不會比得上他，事實上沒有人可以。」

頭先有手足問關費SIR咩事

為左唔帶轉身
基佬可以去到幾盡

阿仙奴喺星期三以1:0小勝唐卡士打嘅英格蘭聯賽盃第3圈比賽，中場韋舒亞終於再次做正選，係佢目隔493日之後再次為槍手正選披甲，而佢喺場比賽更加踢足90分鐘，係1093日之後再次踢足全場。

25歲嘅韋舒亞近年受到傷患困擾，上季就外借咗去般尼茅夫，而佢自從2014年9月之後終於再次為阿仙奴踢足全場，領隊雲格亦認為今場係畀韋舒亞踢足90分鐘嘅理想比賽。雲格話︰「我想畀佢踢足90分鐘，整體嚟講我覺得今場係佢重拾自信同狀態嘅理想比賽。」雲格亦話呢場比賽強度唔及英超，但對於韋舒爾逐步建立信心就好重要。

矛右腳矛清

有球glo出比禾子，擺到落個頭咁濟......

張伯斯個屎忽

又偷偷地反禾

小心25篤灰收6c信呀....

禾讚glo出波靚姐

著到行街咁

講辭職定表白難d

兩樣都唔難

呢度得無cow 過囡既毒撚同多sp 既mk, 無試過表白的

睇你老細好唔好人，好人既話係真係難開口既，閪既話唔屌柒佢已經算好啦

不嬲阿狗高佬出波仲靚過D翼
當年LORD賓D出波又急勁又準
不過出比小學雞頂

高拿仙納d出波好似唔錯

OG有冇多對白飯魚借比sp風

敲門>講句“老闆，我辭職呀”>放低信>走人
次次都係咁

矛試過表白-_-

次次...

矛牙，得一對咋，矛錢買十對扔死你

對上果份工腦細好，我講完辭職之後同佢坐低傾左9個字

我有运动鞋呀
是无篮球鞋
两双都放了在旧家
可以了

有矛手足覺得自己好撚廢😔

me

🙋🏻‍♂️😔

唔同你講野即係個老闆同你冇感情

me...

你咁靚仔 個個腦細刀對你好啦/.\

交左信老細想輓留 咁大個人第一次

唔好中計啊

屌你老味，牙朗冇波入一場，出面暴動

但你唔係pt咩？

其實都係四得次

蝗疤不嬲是旦一隊一豬 公海就世界大戰

on9，都話比第一份工阿姐出賣，腦細係人力資源上係聽哂阿姐講，加幾多人工都係阿姐話事，係靚仔既話lum掂阿姐已經搞掂啦

睇到厭了

挽留之後就會搵人代替你，搵到之後就炒／叫你自己辭職

我中過一次計了

Yes 而家quit去tco

老老實實，PT既話wfc啦

你腦細都係做個樣姐

Me

咁仆街架咩 以前我辭左職 腦細成日whatsapp叫我返去做

職場rookie sor9

有例外既，就係份工好撚閪，搵極都無人做，唯有留住你唔比你走

不過份工咁撚閪既都早走早著啦

pt又交足戲
呢種腦細都幾難得

因為你腦細…d野冇人接到手掛

路狗食撚屎

友誼波

無人頂到50路

除非你做緊d野好難搵人接手，唔係既話挽留都係做個樣

證明路狗先係型棍靚仔，lum得掂腦細，升職又快又有腦細照，可以瘋狂射波

你on9牙 咪屈啦
今晚為左見你我book左心理醫生了

og 我忍夠你

成日老屈路清

狗黎

十卜u牙五十囝👊

學哂迷普d衰野

今晚你只會見到一個禿頭肥毒撚

乜野五十囝牙 Diu nei

呃啦

五十囝

靚仔互含躝出去啦

五十路

希望今日有人影哂班偽毒上黎

影硬

驚有手足會接受唔到自殺

岩岩係銀行
有條女隔住電話鬧交
一開始我係黑人問題
女：你要remind 返舊時d野好難
男電話：xxxxx
女：我夠問過你ex d野 之後都無追問 廢事......
男：？？？唔知講乜
女(爆seed)：我以前做咩野關你乜事 扑野做愛姐
男：... 收線
whatapps：原來關我乜事

乜依家d90後鍾意銀行講私事咩

G持

而家d女
好靚架?

即係點？條女以前做雞比條仔發現左？

左邊第四個係jg

條女唔差
多紋身姐
可能玩齊三穴掛

話晒比而家條仔知咁on9....

紋身女

牙犬豬波咪又比人抽

唔知啦
之後我走左啦 睇唔到whatapps下文

d紋身係耳背
腳指上面 著高跟鞋露到果d位
紋得呢d位多數淫女黎

唔怪得唔結婚

等我扮路狗條女去感情台開po

十卜

100%

佩服

吊哂你地老母

係咪叫"我和肥版狄狄仔的感情故事"?

由 #恒地（00012）牽頭發展的 #油塘灣綜合發展區 超大型住宅發展項目，已於今年7月獲屋宇署批出2份建築圖則，合共可興建 #30座 分層住宅，總樓面面積約408.8萬方呎，預計可興建約6236個私人住宅單位。
整個油塘灣綜合發展區，總佔地面積約106.5萬方呎，鄰近港鐵 #油塘站，地盤形狀呈「U」型。其中約82.2萬方呎由恒地、九龍倉（00004）、恒隆地產（00101）、華懋等多家發展商組成的財團合作發展。

你又扮返大波妹同事去開Po

又引普狗KING樓

5十路殺手

用返張相同問人個男仔係咪當我飛機杯，應該好多狗公tg 你

「同男朋友拍左7年拖，佢話唔想結婚」

Mk子 批唔批准 可以玩下

然而香港要拎郊野公園黎起公屋

希望呢到既手足唔好衝入去
太多波台手足，班厹會知有伏

佢地鬼知我地係波台咩

use fun son la diu

成班阿狗名喎

ok 我開

me not MK mo fun son

路清 六日子a milik 係知名五毛黎

你個名...

揚晒了

各位手足入去十卜下

等睇入面成班阿狗互含

成班9c9

頂第一版就攞pm同tg 傾多兩句 等啲厹以為真女先啦

我一早留左

短鳩開完就潛

我留左路狗tg

入面全部都阿狗 除左肥絲

鳩乙仲有992??

圍爐區

貢多手足好易比人發現

食完lunch返來了

羅實

食左兩個鐘

我個名完全唔似架

佢係9c9 幫五十路狗

all ar dog

一個鐘食lunch 一個鐘食女

話左

新AR狗留名

同鄉1牙

hi, me c 打

officially 1-2
actually 12:30-14:30

me2

高層果然唔同啲

成班圍爐

wa diu, all ar dog

吊你老母

笑死

得一兩個外人

成班阿狗圍爈
連this kiss刀上左上9up

招魂post

底褲佬今晚點牙 = =

個個刀阿狗，係度精神分裂

搵人扮路狗入去

想知有冇人tg路狗

有d 社會經驗喎
我都諗住走

Chi sin lo一上水
靜9哂...

wa diu, 上左熱門

試左好多次先撞得返個密碼

條女屋企唔放人
但禾著咗拖鞋-.-

....

你買對白飯魚/返去拎鞋
牙milk兩米巨人踩爆你腳指

打晚打BALL WOR

保蛇in your face dunk

路狗禾刀系吾嚟了

Ching 小心身子

一時一樣

下次拉 吾系好ready打波

早5分鐘tg我話打 過5分鐘話唔打 衰過保特

底褲佬黎啦，禾今晚要8典半走

打波刀要ready 打得廢又唔會有人鬧

禾膊頭痛牙

遲d預埋禾牙👋

切左J身體係差D

巧

個個刀係度FF

king樓啦diu

King ball?

佢地去曬打波啦,無人傾

有矛人覺得自己好撚廢part 2

禾清點睇尋日禾囝表現？

踢足波定打藍波牙清

玩具呀

Nelson陳晚打成典？

好似話打手波

成個post淨係睇啲user name，一啲內容都冇睇

Scored a goal and missed a sitter. That's our Theo.

係

認真kingball 無人理🍊

放學就叫春 點牙？有冇進展 ？

唔好用個張ok???
我比其他相你

你可唔可以叫大波妹拿住張紙奇其寫個會員名同NO去呃狗公

P上去都得啦呢d

搵手足P
之後成班阿狗又去撚狗公

斬左了，我好愛我女朋友

有冇人知arsenal fan tv開頭首歌係咩

希古恩bb

果次去睇波入左波先有人唱chants…

Emirates library..

有無人傾下牛奶牙

你條女對奶

佢對奶敏感

King ball矛人理

覺得牛奶可以擔正中場中了

Wenger "It will be strange to see him in a different shirt because he was educated here"

有冇人喊左

換走藍斯定夏卡？

一定係XHAKA

覺

ME

真

yes la xhaka明明有穩定出場機會 但呢季次次上場都好似好騰雞咁 攞咗波又多咗橫傳後傳而唔係直接俾前面四個 唔知做乜事

爺爺唔比長傳牙，要地面足球

我個次都係
唱吉魯

希望西波星期一晚出急屎
咁我地就贏面大好多

Gibbs 踢中遊夠哂班啦

守死奧燒，攻爆比比

想睇雞脾絲完封山狗

左路防守應該係守奧燒

山狗有得出再講
老野下星期一應該出燒伊拿

有幾難呀
你老母都做到啦

獌出個新仔都守到

d 手足成日話"等二個就會好勁"

茅曬人

Wenger: Chambers knock not serious

He had a kick behind his knee at half-time. In the second half he got another kick, I don’t think it’s big.
It looks just like a kick, not more than that.

Team news

Theo Walcott will be checked today, we don’t think it’s much.
That’s what we expect, I don’t think there will be any problem (re. Wilshere).
He (Ozil) is in training and he will come back with the team today or tomorrow.

Wenger on Gibbs

It will be strange to see him in a different shirt, a player educated here from a young age.
I’m sure he will have great motivation.
It will give him push for his career.

Wenger on Wilshere future

It’s down to whether he can stay fit or not.
He’s an Arsenal man and an Arsenal player.
He would want to, but we haven’t spoken about that.

Wenger on whether his selection of Sanchez is a message

No, not at all, that’s going into quick conclusions.
Alexis Sanchez has been out and injured, I thought he was short on Sunday physically.
I played him last night to give him more competition

Wenger on Lacazette

He’s getting there, he’s adapted to the team play.
He connects well, he works hard for the team.
Technically and tactically I’m pleased, he still needs to adapt to the physical aspect, which will take some time

Wenger on fans

It is down to our performances, we want our fans not to have pre-conceived ideas.
We need a successful season, we need them to believe in us.
It depends on how focused we are in every game.
We can gain that through our performances.

Wenger on Evans

Once the window is over, focus on your players.
You accept that on the players from other clubs.

Wenger on Mark Sampson

I don’t know anything about this story.
It’s difficult to make a statement, I don’t know Mark Sampson.
If you say it is a mess, I leave the mess to the FA.

Wenger on Welbeck

He has a groin injury, he will be back for Watford.
After the international game, he won’t be available for England.

還我健康牛奶

開緊會~

紅衫7號邊個嚟 大大舊一撞就跌

Wenger on Gibbs

He made a good career here.
Arsenal are very proud of that.
What happened to Gibbs, he’s been bothered after being in front of players many times, but he had fitness worries.

Wenger on Sanchez again

Look, there’s no disguised attitude on my side.
I just try to get him back to full fitness.
The Europa League and League Cup is important, I try to give him competition and get him back to his best.
I gave him a long holiday. He came back not very fit, then he got injured. The injury plus the rest was a bit long.
I left him on the pitch for 90 minutes so he could have a real go.
All the players are, he’s not more than any other (in my plans).
Sanchez could have played (vs Chelsea) if he was 100 percent fit at the start.
In one game I go with three strikers, the three that don’t play will play midweek, no matter the competition.

Wenger on WBA

They have a way to deal with everybody, a strong defensive basis.
They have a culture of the Premier League after being there for a long time.
A manager who knows how the league work, a strong transition from defence to offense, very solid defensively, it’s difficult to play against them.

nger on Barry

Outstanding achievement, he’s intelligent, determined, strong in the challenge.
Good technically, I rated him highly.
He was unlucky being in the period of Gerrard and Lampard.
It’s an exceptional achievement.
We were interested in him, yes, when he moved from Villa to City, but at the time City were the big investor, their finance was superior to ours.

爺爺press 無人理🤷🏻‍♂️

反山辛苦哂
睇你地咁落力揾野屌屌足全場真係好好笑

隊友屎得滯，影響到，呢下唔計啦

唔.....人

人生失敗組

轉玩winning 了

失嗲啦

Winning無版權

holding同柏芝都可以升到85或以上
Nelson可以升到83以上
不過阿狗普遍都升唔到世界級

u傾祖國

傾毛

六日子可以傾賣妻

[url][
輕鬆有齊各國版權同聯賽齊

五毛狗入黎想洗底牙

真人樣

唔識呢個人

check成個傻仔咁....

成班垃圾印哂係上面

Check好霸氣

winning 好似買佐牙腥老同利撚

收工

以前玩winning 成日改轉會budget 改到無限

對於韋舒亞表現出色，雲格表明未來會予他更多上陣機會：「今場我想讓他一直踢下去，這比賽對他來說很理想。在我眼中他已經準備好了，我要考慮什麼時候派他上陣，他需要參與更多90分鐘的比賽。」

小學雞

pes 12 真係好正

希望阿仙奴繼續不敗，利狗繼續輸

咁有排笑了

做人做狗自己決定

對西波應該贏掛
猁對李城都未必贏到
佢地條後防

牛奶

佢地個陣同阿狗有乜分別，踢三線咪又係2月崩盤

踢足全場

奶

下週中歐霸又有得睇
仲要踢1點可以睇下

佢地個後備屎好多
佢地後防連一隊都麻麻
中前場個後備都ok 既
不過中後場就

我廠陣容s

唔知今年踢唔踢到1千分鐘

踢到

唔大傷就一定夠
大把盃仔佢踢

專登輸盃仔留力聯賽

人地有新謝4做後備

道友咁

9成似

再練多幾個月就有謝拉特傳波既藝術感牙清

唔識欣賞

一定得

學跣腳

今期shake shake 好食??

岩岩食完 辣味ok

執人食剩個d 試下咪知

唔好同我爭野食啦

shake shake薯條好少人會食淨...

Ok 今晚食

有蜜糖味揀好難唔好食

就係想知新味定蜜糖味好食d🤔

試埋新果個辣新地？

果個試左了

見到og

巧型仔

個咩咩蔥圈包麻麻地

偷拍左你地

奇怪？

少少，辣咪襯雪糕唔太夾

Dllm
明明講緊邊個覺得自己好撚廢
高汁回覆比現充搞串個party

Og高我5個頭

藍波狗

OX係唔係利狗標王

成理食煙mk 打波

玩具狗

求相

勸你唔好.........

聽d手足講見完og要睇心理醫生

食m記定菜飯好

三哥菜飯？

no 唔知乜鳩名

好彩就睇心理醫生都得
唔好彩就自閉半年唔出街......

M 記

今次仲要見埋狄易達……

使唔使開埋冷氣

路狗，sp風，殺卡，og
個個型到仆街
一般人真係唔應該去

玩具都好玩

我矮撚

收到風依家太多女圍住佢地開唔到波

禾得米五，唔敢去

清高我個幾頭，起馬米八

葡萄

旺角花墟是咪姐係大球場附近?

砵蘭街見到紅燈行上去

高過禾

搵到喇THX

全部型撚

食左半包冇食了

大球場界限街個邊，過馬路

淨左既放左係邊？
狗衝去食

公司垃圾桶

得禾真矮毒

反雲吧～～我沒有辦法～～

保蛇隻腳都長過禾全身

迷雲吧你沒有頭髮

牙milk 有冇3米？

我都未到

普子 牙MILK 域子

可唔可以寫埋意大利統一先

Me 矮過曾志偉牙

lm

hi

東張講迷雲黨

食飯見到逃學威龍個黄小龜

元朗迷雲黨

域總對禾黎講已經系巨人

元朗邊度

清身高有冇半米？

屌你個個都兩米高..

[img][/img]

路狗好撚大隻

牛奶2米高

屌 臨時仲有事矛去

包皮發炎

包皮過長果班睇返今集愛回家

行出街都好大陣仗

成班winner 去曬打波
阿po,即刻清靜曬

人人刀要昂高頭同牙奶king 計

元朗拿度

......

見完OG又要搵心理醫生

呢樣真，堅兩米巨人

見完路狗同sp風，搵緊邊度有心理醫生開夜晚

U兩米肌肉型男，高我4-5個頭

下次再打

Sor要早走 岩岩比人炒30定40比2

頭先專登行去，真係見到個有條友似達仔，二條友好撚型

達仔 = 路狗
兩個型棍 = SP風同牙MILIK

yes又達仔又Daniel 係咪拍廣告

拍緊偶像劇

巧似係翻拍零秒出手，禾系最側邊拎打氣棒果個米6毒撚

又到互含時間

成班垃圾

清去抽晉海？

星期六會先入康城望下實際位置係邊先
跟住再睇示範單位先決定抽唔抽

過佐扮工時間，普狗又撩人king 樓

喔喔
實地視察好重要

跟住今日又出縮表新聞又出油塘灣新聞
油塘灣好似幾好，不過實貴過康城

有股氣

London 商業區 power surge
冇人上到網做野
返緊屋企

起碼試下行去地鐵站要幾耐呀
同埋聞下臭唔臭

油塘灣項目最快都2021年.........

要睇風向

邊度買/訂傢俬好?

聽聞最少10分鐘
岩喇，搵最熱既時間去聞下

深圳

拿 路狗係咪似狄易達
無呃大家

成日行 無乜野

不嬲似

空氣質素都要去到先知

有冇去打玩具既手足啲相

又 jer,禾

係因為我對你一啲感覺都無呀

牙湯

你呢排搞乜係咁叫春

神之馬壯巧橙

中學生果陣你咪又係叫春
我讀書果陣都係好鍾意叫春

家燕姐係咪思覺失調

傻撚左

留象中都好少叫春(感情上)

人呢就唔應該見到天使既
見到既就唔係天使

好彩禾冇去
吾系就要睇心理醫生了

你覺得人地受你玩咩

啱啱book咗

吾好貢串喎...
一陣禾搵禾清出6c信比你牙

收到風牙奶都係2米大隻型棍子

話想cow 隔離班女同學，但唔識人唔知點入手

容乜易呀
當初我係中學果陣cow過幾個師妹
你主動啲就得啦
識啲運動已經夠做

咁多手足睇tvb

佢地新移民

呢個真

tvb9

睇電視都唔比貢惡

Initial agreement with Chelsea for the transfer of Diego Costa

哥斯達加基沙文

基沙文去獌牙

去撚左未？

去硬

一月先出到有咩用

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Atletico Madrid paying Chelsea about £50m for Diego Costa. Chelsea will not be subsidising his wages even though he can't play until Jan

£50m

咁沙皮去左未呀
一月到時咩事都未知啦

賣到50m
而家肥左咁多都賣到咁貴

Chelsea Football Club has today agreed terms with Atletico Madrid for the transfer of Diego Costa.

你老味軌真係好識賺錢

都唔會而家即刻過去報到啦
都係一月先過去嫁啦

啱啱睇晒呢篇野, 講雲加由小朋友到老
原來有粒小行星用咗雲加個名命名, Arsenewenger33179

我地咪賺左40m 囉

黑氣石仲要邪住人

西女人又然

禾地賣張仔40m

自會找到心中的太陽

基沙文去硬獌了

爺爺後生好文青feel

Martial Lukaku mike8
Pogba mk
Matic
Darmian bailey jones vawest
Ddg

😔吾踢喇

而家中移動得返4.5G既plan
4Gplan得返我而家用緊呢個

中移俾狗用

垃圾
換埋中堅左閘就真係要頭寒了

完約走人
垃圾台黎

過左5GB數據真係好難捱
慢到痴線

地鐵連whatsapp 都load 唔到

11 月禾轉1010了

點解可以咁多錢

用開幾錢plan

開金手指

垃圾呀話
幾多場clean sheet呀暫時？
後防體系重要過個人能力啦宜家
當然打r連要求要再高啲

用緊csl 6gb $260

佢用最貴果個

佢本身就係狗

牙milk頭先表演原地入樽

好撚好波

準備轉smartone
呢間好唔好

6GB PLAN 用完即斷上網冇情講

1010又咪係csl, 一撚樣，不過u唔搭地鐵既話冇影響

岩先我mark條油gay lo黎吊你

尾G

兩米巨人

兩米巨人係唔同啲

佢伸手搾我波 之後對我淫笑

路狗用手寫板

其實呢兩間有咩分別

係，佢唔識打字

貴版csl
聽聞會收得好d，都要用過先知

1010貴d, 有電話秘書，聲稱網絡使用優先過csl

路狗連gay lo都吸引到

咁貴
我中移動5gb 21mbps $108
但過左5gb 得返128kbps
慢到嘔電

Fair play

本身$260,而家仲貴d

咩色3

JG 幾時有波踢

想追住SP風條撚黎含🤤

佢轉行打波了
第一中風

1010 好似刀係400左右

腦屎又中!

迷普眼中，$260同$400其實冇分別

係我地呢d窮撚先計到盡

SMT聽講係穩定，但穩定地得20Mbps左右

搭廢鐵既真係唔好用csl, 一入地底 = 失去聯絡

用緊支移動都未出聲

如果係你 可以呀

無限4gb?

U 做開狗
Me,真用家

有冇人覺得路狗好似韓國個Bobby 😍

吊，唔想又轉返smt
果陣搭火車出紅磡都斷幾次線

因住比人jEr

邊間地鐵收得最好

狂跣腳

600Mbps果個plan, 6GB+用量王

其實iPhone淨係support到300Mbps果個頻譜，450Mbps同600Mbps都係用唔到

禾米6, 可以企係度幫u含

唔怪得g u甘多sp

西鐵錦上路去到尖東 要每次埋站先有一陣上網

唔識

路狗型棍過條韓狗好多啦

又9up

儲值卡手足

1010 打俾me 月費754 24月，10gb plan 同iphone x 256gb
不過禾想用iphone x，就不了

食開女用太空卡

成日嗌foul條油

csl都係啲多人轉車站先收唔到
其他站收得ok呀

以為佢用下體頂你

禾賣殼果個電話咪儲值卡......

港島線成日收5到

話左條友好撚廢
俾你屌打拉
不過你射波真是好準

屌奶星，同路狗似樣到

用埋黎食女🤡

你刀型過條友喎

下次blue ball禾刀系吾莊了

邊忽似達仔

路狗型過條友好多倍wor

牙達加Bobby=路狗

歪呀
你地拎到分牙

佢射開50路...咁大個窿好易入

42:2

禾刀系踢返波算

如果係咁頭先個框應該得18

呢件對眼細到好似冇左咁😑

我以為你發脾氣

岩岩問保蛇出文未比佢吊禾老母

咁都抽到
迷普幽默又有錢
唔怪得冧死女

條撚屌矛撚到

唔係呀，我要早走呀

我唔識打預左比人炒 又唔係比賽，輸嬴冇乜所謂

吊你牙

一野攬住u

你班辣殺貢廢搞到禾地Daniel 俾人炒

買咗飛睇David Gilmour
但唔知趕唔趕得切出院

抵啦食屎狗

見sp風咁型忍唔到

禾米6咋 SP風，路狗，JG佢地一舉手我波都傳唔到 牙MILIK 2米巨人我直頭比個BALL佢算了

頭先我幫人個場對面啲女茅撚到
我行過勁大聲叫foul
嚇撚到我

網上兇狠

岩先條油問禾是咪韓國人 我話ki mor chi佢就搾我波

收到風完場之後你係更衣室執返佢地幾劑

人地想cow你牙

Sp 風打場波刀屌到sp

你咁大隻睇住扯跌sp風

我同Jg 笑到仆街

成十個
得一個白衫叫人樣
同ig女比差9萬條streets

有一下我條撚頂到佢屎忽

踢波又唔見咁積極....

我嚇到
心諗我球球都讓晒你上啦

犯規

Jg話幫條女報京

因為足球有你...

MK互含

報警囉心諗

我刀係咁諗...

牙奶係屋企出黎定放學

如果冇早走到就好

hup我毒撚牙😠

放學牙，唔係咁啱放學都唔會黎啦

之後嬲霸霸

旺角大球場都唔知點行，下次叫域子帶u睇港超

你走左我先上力

我行左半粒鐘接佢

一定係我太毒太樣衰太廢影響到你表現 sor

嫌棄我了...

仆街互含聯盟

成班食煙mk

你係唯一一個我肯定到嘅人
高大 靚仔 有氣質 大隻 自信

得路狗同保蛇食渣嘛
刀無人食

完美

米6毒撚200磅肥鳩

Yes兩隻狗黎

邊有人信

JG試下約星期五晚KICK BALL丫，想KICK巧耐了

佢食我d煙灰

岩岩路狗一出地鐵站就食煙，狗黎

下星期五 me oT 典踢

你咁型仔 不了

你踢會比你撞撚死，不了

2米200磅大隻型男

真牙 食少支都上唔到電

世界上竟然有咁完美既人

你刀有份食

又夾埋老屈個窮矮肥毒，禾刀系早d投胎巧過

我超錫身 你放心

我食你d二手煙

最撚憎人食煙

快撚d死

見佢兩三粒鐘食咗四五支

又互含

食煙mk 互含，你老母

有d mk系籃球場入面食煙

究竟阿POST有冇毒撚

me 真毒

食煙Mk 互含聯盟
路狗，sp 風，og，牙milk

食煙做運動咁玩命

今晚之後 我肯定有

禾刀話最憎人食煙 個鼻好撚辛苦

火車頭

Og見完禾真人 以後吾巧吹奏禾靚仔了

憎人食 但自己食

Yes, 果個毒撚就係我

要閉氣走過

吾敢出聲

我邊有錢買煙呀

唉，應該得我

U刀吾巧吹奏禾了 窮矮肥毒

有時搭地鐵，隔離坐低個煙剷果陣二手煙都頂唔順

狄易達同吳彥祖互含。巧嘔心

米5 200磅

禾自首了...

仲有我

我都冇食

2米火車頭

企係度入樽

禾要抬起頭望路狗

大家打波又勁 踢波又勁
痴撚綠

Yes, 呢個我岩岩都見到，牙milik一黎就除衫show肌肉再表演原地入樽

我連波都唔識射，推波仔

jg?

又留個言先
因為真係想先收阿狗

FIFA18 PRO CLUB有興趣加入既
TG:offrosicky

射波路狗最叻

嗯

禾地呢度冇打機毒撚
個個食女mk 來

走數狗 收嗲啦

禾，日日打FM同CSGO 矛錢買PS4

OG 真係幾高 有d似鬼仔

網聚 = mk

吊 膊頭痛呀

吳彥祖

U

迷普子幾時換樓 就返部電視

有冇手足試過藥物敏感
唔g係咪因為食咗抗生素 又貼咗藥膏貼
個身勁撚痕

走數狗，吊你老母

一黎到就見到場邊啲囡囡幫OG打氣

岩先波聚 大家見證左咩系網上兇狠

又老屈

好想見mf 同 gasol 真人

Jer痕無左碌jer, 咪發到全身都痕

唔想知

因為你除衫show肌肉表演原地入樽咋

下次john

希望下年換到

JG HO BALL

Join le lo mo

Jer住哂 潛水先

你冇jer

OG係有d似彥祖

尾G 到

呢頭叫禾吾巧吹奏u, 你轉個頭就老屈me

睇完逆權司機
推薦大家去睇，真係好睇同埋俾到自己警剔

大狀都唔錯

已mark左去睇

對 已準備一個人去睇

有矛seed，想bt

我講真
你地見到人地口中既肥閪係咩樣啦

已報海關

狗黎，咁有都唔比錢睇

巧窮，幾日冇食飯了

支持下正版啦

而家我肥係咪吾得？

吊牙。問下刀5 duck

迷普智商系貢上下

路狗190狄易達 食煙果時雖然好臭但好型，cow 4囡

同你一樣 食2手煙唔比$

留返同個官講啦

俾錢睇啦
但係如果你條女係「我討厭政治」嗰d人既話就一個人去好了

快撚d餓死

= ="

(´-ω-`)有咩同個官講啦

條女去左旅行牙
所以呢幾晚刀可以係度9up

上你度扑野ok ?

又唔出黎打波

Me太肥餓成個月都唔死啦

睇呢類戲要好小心簡戲伴 睇dunkirk 山本五十六之類寧願自己睇

禾矮撚就不了

不嬲自己睇開心啲
ikea popcorn

毒撚

買定bb床，十個月之後迎接新生命啦

大把女睇戲啦

似足普度司機

😒

成個Bobby咁

巧撚攰
沖涼訓

weak

唔通去屌女又話你知咩

我打足咁多場
佢地幾個養生波

佢岩岩打完波又屌女，實攰😂😂😂

邊忽似，條韓狗好柒wor...

又話迪易達黎既 點解係bobby架

佢就係陰d陰d想話人柒

Sp又話自己矮仔 9up撚

今晚實發惡夢
勁惡個樣

你夠話自己肥矮毒啦

笑撚死

下
又矮又柒喎
你估我想打波咩
唔想坐低自卑牙

Yes, 目測米8, 高我20cm

唔好燒堆我個疊

成班偽毒互含完未牙

我絕殺完 同隊條on9話打41分 嬲撚到我

你個絕殺要炒10球草氣

真係飛人保特 三分線起跳入樽

呢到班仆街信唔過 （除左我）

Yes，成班食屎狗

除左我地迷基手足之外，其他人都信唔過

喂 靜哂既

吊你老尾 個4gay lo係咁摸我講堅

你咁靚仔唔摸你摸邊個
我都想摸你啦

吾系貢多人系到禾都摸鯉啦😛

我等你咁耐 你去溝gay lo

呢句真

訓咗個覺，幾個鐘起身，成班贏家仲講緊 高身高打波 隊草

牙milk返到洪水橋未

依家先搭緊巴士

唔怪得牙milik要住村屋，樓底要高先唔洗烏低身入門

巨人
十尺樓底都貼到頂

2米巨人

邊夠OG高

OG真人好文靜 網上咁風趣

網上兇狠既毒撚

我住公屋...同你差成40幾cm身高

牙奶..

吊你 兩米巨人牙

牙奶大隻d定係ryo蛇大隻d?

知你想講咩

一定系Ryo kxxxxxxxx黎

喂屌唔好屈鳩我

你班撚吊

路狗whatsapp話我g ok?

Jg好仆街
牙milk 仲咁細個 過多幾年高過姚明

我岩先偷影左你背面

講笑姐 咁惡架=.=
你真人刀吾講粗囗

佢比咗幅相我睇

又屈 吊你老母=.=

我係網上兇狠既毒撚

認真禾想睇牙

典解我地之前未見過你會一眼知系我

高大型棍狄易達，一眼就認得出啦...

JG刀見過禾幾次啦...

你見過佢真人啦
岩先望住og換衫 吾小心扯左

咁易認
你估係我咩

我對肥仔波你都有興趣

你咁靚仔 實認到

你對住我笑先g系你 真係幾似吳彥祖

怪錯迷普 以為佢9up

你夠衝埋黎笑啦
不過係恥笑

吊你，早幾頁先講先吾巧再老屈，又老屈me...

Say個hi姐....

dllm

屌夠喇
你兩個都尾g

冇屈
你系文青look既吳彥祖

係真既話一早去左比富婆包脫貧

你地3個都係，唔好爭

互含mode on

再屈比今日打籃波堆女追住你條撚含

路狗無啦啦係咁老屈me

OG

樂囝柏豪

Jack spoils Doncaster’s fancy free kick

Good pass but ..........

勁wo

嘩屌
好撚毒

成班ipad男人樣

Good shot

今日個場冇乜人打 下次可以再去

forward比迷普

圍爐

你刀來牙

又矮又廢

1001